有冇人敢係屋企人面前用飛機杯

到底要幾大勇氣

係屋企人面前打飛機 我諗無人會咁做

如果係係屋企人面前膜隻飛機杯入廁所呢?

你是智障嗎？

唔撚好笑囉